有冇人個ex頂唔順自己而離開

有病又好太敏感又好 自己知自己事
有冇人係咁？

利申我係比人飛個個

0⋯

成日發脾氣又唔識珍惜

對唔住

有撚用咩習性道歉

早日求醫